<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Maltob</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Maltob</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Benvenuti</title>
      <link>/post/post1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/post1/</guid>
      <description>Mi incuriosisce ogni cosa che abbia un processore e una memoria. Sono davanti il monitor munito di mouse e tastiera da almeno 14 anni. Passione e voglia di fare mi hanno spinto a creare questo sito dove materialmente posso mettere le mie conoscenze e la mia esperienza in un luogo comune visitabile da tutti. L’informatica e la fotografia saranno il fulcro dei contenuti di maltob.tk, ci saranno poi guide per fare un sito come questo per modificare una foto nel modo corretto e con gli strumenti giusti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benvenuti</title>
      <link>/post/post1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/post1/</guid>
      <description>prova prova prova</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fotografi con lo smartphone</title>
      <link>/post/fotografia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/fotografia/</guid>
      <description>Nel 2005 viene presentato il primo cameraphone, il Nokia N90 con ottiche zeiss da quel momento è incominciata la corsa a al numero di megapixel e poi al numero di fotocamere ritenuto indice di qualità.Vediamo insieme come usare nel modo giusto la fotocamera dello smartphone per ottenere scatti decisamente buoni e,sopratutto,corretti.
1) Innanzitutto evitare i vari effetti e modalità presenti nell’applicazione fotocamera, sono inutili e non fanno altro che aumentare saturazione contrasto e inventare dettagli che non esistono rendendo la foto finta e innaturale.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>